好慘呀,8個省份既人養其他23個省份既人

尤其北上廣同江浙比人當水魚咁...唉,不過大家千祈唔好同當地人民講呀,廢事引起佢地不滿啦

千祈唔好貪玩airdrop俾自由行

30 31瘋狂出口完靚女就比人過橋抽板

唔排除係報細數，冇上繳之稅收入哂貪官袋到

哎呀，搞到人地分化就唔好啦

除北京之外，全部都係沿海城市

唉,比著係我,咁辛苦賺埋賺埋都唔想養班窮「親戚」啦

南粵國

廣東省獨立吧

都已經無咩社會福利 建設架啦。但都可以做到負債。你話d錢去左邊尻度

廣州+深圳，兩個中國大省喺晒廣東省，唔排第一就假

大城市

廣東獨立

下次同廣州親戚飲茶果陣,如果佢地呻生活得唔好,可以同佢地講點解

點解廣東同深圳唔分開計
btw深圳係中共特登插係南粵既毒針黎

廣東省是中國經濟體量最大的省份，也是中國人口規模最大的省份，四川省的人口和經濟規模也名列前茅，但是擁有其省籍的十九屆中央委員數目都為零

重慶海南竟然係負，個人幾意外

醒目先話無錢賺
有錢撥落來 咁咪有油水撈囉

係沿海班弱智鬥大數 以為有得升官
100億捐俾地震班友

拿，講明河水不犯井水呀
唔好亂airdrop俾大陸同胞

其實分化唔到 大陸人自己最心知肚明

唔怪知要拎香港錢

香港好快排第一

睇埋呢樣野, 仲爆

用呢個point去打網戰有個好處,就係可以扮某D富裕省份既人去呻,佢又好難屈你係外國勢力分裂,因為事實上真係富有省份揹起堆窮省份,自己利益切實受損,屌下好正常,加上可以引倒相關富裕省份既網民加入己方陣營,等佢地互相仇恨

將廣州同香港 兩個相同語言地方 分隔 避免佢地聯合

廣東真係屈機 仲未計香港

做雞唔洗交稅

廣東仲有錢過北京上海

唔怪得共產黨死咬住廣東省唔放

想貪埋人地d錢

成班垃圾北佬

事實證明南方人掂過北方佬多多聲

On9 1-8個堆大陸人 有錢少少既其實都知

推下先

好野wor...咁都有正收入

負錢嗰啲開支究竟去咗邊

負數因為落哂袋

香港税收唔使供血畀支那養北京政府
如果唔係吸乾都似
係人都知廣東税重過山東多多聲

讓一小部分人富起來嘛

仲話想取代香港，你連廣東都未打贏

到時香港都要養埋一份，應該會排行第一

如果有人印出黎派比大陸遊客會點

靠香港同外資設廠喳
靠中國自己食得屎啦

新疆內蒙古-16XX，因為中共起集中營使咗好多錢
頂！果8個地區獨立好過啦

大白象暗中吸唔少啦

維穩大於民生

佢地早就想咁⋯⋯⋯

呂秉權估計今年維穩費13000億

果度啲人交咁多稅黎托

深圳市屬廣東省 做乜要分開計
北京 天津 上海 重慶 得呢四個係直轄市 唔隸屬於省

又話四川係天府之國嘅

香港都養緊啦！一個個工程幾千億，幾千億咁送比央企

兩千年前？

將哩張野貼去油尖旺
大大隻字話有著數拎
吸引啲支那人睇

外國人唔會想入內陸設廠
近海近機場就最好
如果唔係外國人整廠大陸係會爆
大陸狗亦會禁止有通貨膨脹

香港要獨立要拉埋兩廣

睇漏,要廣東算

大陸有咩forum可以玩？

南方人一直俾北方撈佬欺壓

唔好撚攞廣東打飛機，我好多親戚係廣州人，全部都仆街
我可以講我哋受過英式教育，嗰班南蠻冇，香港人優越過佢哋好多

不過我唔介意分化佢哋

割俾印度算

再垃圾地區割俾三番算

廣東省人囗過億 上海北京加埋得六千萬左右
人均計高唔過北京上海

推

東 方 紅

Btw 以前淨係東莞都每年500億

如果廣東團結d一早收左支其共皮

可能係講緊四川妹

你估廣州無做數咩。

推
了解下國情

原來北京上海當係省份。
唔好睇小，北京同上海佔地面積比廣東省細好多，但經濟實力不相伯仲。

廣東有幾多收入係嚟自買水
港共年年買埋買埋咁多垃圾屎水 廣東梗係fatfat啦

負果啲先醒 自己落晒袋

push

中國人最鐘意吹中國人有幾勤力
事實係大半個中國d人都係不事生產負生產力

深圳=雜交人種

人種交雜一定最嚴重

正如你上深圳會講匪語，唔講廣東話

知乎、豆瓣、天涯（聽得多，唔熟）
不過大陸d forum全部要電話認證，電話要實名

其實佢地知有幾惡劣，只係裝睡扮睇唔到

文宣air drop

廣東獨立再踢走深圳撈佬

QQ總部就係深圳,唔係上海,咁你知咩事啦
十幾億人,手機有邊個無裝WECHAT

等我試下先 去尖沙咀嗰d多有錢大陸人地區派

四川人先有錢...

只係養起D貪火炸

咪就係漢人養滿人，同清朝冇咩分別

城市 唔係省

咁港島區市民交稅額，都應該多過九龍同新界。
實會有地方發展差d

廣東
文宣開始

隨地all屎尿果d都係北佬多

四川已經餵左好耐

廣東>北京

留意番
係上繳額

係8個省養中國貪官

養得唔肥 咪搞吓香港庫房

大陸人知...不過改變唔到

同大陸人傾過。佢地覺得其實好正常，沿海省份尤其是廣東係吸晒內陸省份人材同人力資源發展工業，如果你係珠三角返過工就知十個有九個係其他內陸省份湖南湖北河南河北果d大學生出黎打工，愈發展落去，高質素人口愈向城市靠攏，對佢地黎講廣東係賺埋隔離省份d錢，要養埋其他省天經地義

正如一個紐約一個加州都養晒成個東岸，你係美國人有學歷有能力都會想搬去紐約、矽谷呢d地方搵食

咪大白象

咪係lo
比人地獨立啦 勉強起一齊係冇幸福架

大粵民國

廣東咪又靠係珠三角一帶城市。遠小小都窮撚到仆街

重慶，四川都負數?海南搞賭搞旅遊又負數?

廣東真係有籌碼講獨立

深圳都係講粵語架

由於北邊好多人南下先令到佢哋咁多人講普通話

所以廣東省長市長基本上都係北佬，佢地最怕廣東獨立。

深圳本地人好少
其實深圳可以直接聽到香港電台同收到香港數碼電視訊號，可惜大部份人聽唔明

深圳本地人好多落咗嚟香港
深圳要去到 蛇口果邊先多
因為太多北邊人落嚟工作
上廿年十年佢哋落嚟 做乜都會學廣東話 唔識講 佢工作機會好少 特別香港人上去消費 唔識 真係搵唔多 你睇東莞就就知啦

13 19 27都係

東莞反而好多人識廣東話，廣州我見都越黎越少人講廣東話

本身中原之地班都係唔點勤力 湖南妹就知 佢哋係平均算靚 同幾識取悅男人 訓係度畀個閪你屌
你睇返美國華裔 啲樣似南邊混鬼佬
你識各地支那人就知
講勤力 得海邊城市人會努力

海南島主要靠賣樓，北方人好多去海南買樓養老

肯定係啦！河北冇理由窮。wiki：河北省的工業主要有煤炭、鋼鐵、陶瓷、電力、紡織、石油、港口、汽車、光伏產業、醫藥工業。

對比起大城市d樓平d??

湖南妹都ok勤力啦，深圳好多湖南妹好搏殺，不過貿易戰佢地d外貿公司瓜曬了

比左大陸人睇又點? 幫你推翻中共?

要不是廣東 你全國冚家產

其實佢地一早知...
d 廣東人 都仲係歧視北佬

推呀

北方人真係垃圾人種黎

主要係北方太凍唔適合養老
東北人去海南島買樓係潮流
真係要平既話東莞大把平過佢
火車站附近好似先萬幾蚊一平方米
香港地產商

海南遼寧只係負少少 算係有交代

取代咗咋 你數返上幾位 一律都係 不過空降 其實做嘢果班就仲係廣東人 仲要本身係歷史大家族 同埋香港 本身有錢家族係同廣東大家族係極有關係 唔好真係以為富不過三代 如果同暴發戶比 可能係 對大家族 唔啱用 有幾個唔點出名家族後裔係廣東省中有唔少官職

廣東人政治上完全無say

支爆?

Airdrop呢d仲有用？

震驚13億人的秘密

有排啦，等佢地畀唔起維穩費先講啦

東莞，珠海，中山都算平，但深圳，廣州就cls

雖然廣東人唔鐘意北佬但佢哋好撚愛國

本身係人口比率
太多人南下工作 溝到乜咁 加埋普通話係官方語言 美國有啲州份都提供西班牙文同法文
但而家好少少 唔少搵夠返去 你見到有啲負數冇咁誇 海南島本身都唔講普通話啦

支那基層果班 其實唔算好差 講人品 只係搵得多會財大氣粗 搵得少仲係普通人

但政治局無廣東人

呢招係中共 但實際上唔係 好多係仲靠緊有錢佬呢班大家族頂住政權支持 你唔會忽然見到有錢大家族人會被人的咗去洗八月十五

廣東應該獨立啦屌

財政完全可以自給自足，係中國其中一個最有錢既省
文化又同北方完全唔同

有乜計 日日同你講愛國 本身文化水平高 情操都唔同啦 一班猩猩管你 管你五十年夠未 乜都拉低晒啦

其實你覺得佢地唔知? 上海人小學已經知自己一拖十幾，只不過支那政府有槍
利申 ex係上海人

珠海一撚樣
中山佛山而家唔平 東莞就算鳩數 倒退

深圳你睇幾個關口樓價 同香港價有分別
去到前海 都差無幾 不過新起你買唔到 有錢都唔會有得買 要有權同關係
廣州就睇區域 舊區會好啲 新同商業中心一樣痴撚線

唔講佢哋 近近地澳門就知
香港03前 仲係香港同少少鬼佬玩個樓價
而家 鬼佬 港人 支那人 資金人力唔係同03 97前咁嘅數目 根本唔會大跌

除非出現大量政策原因充公

點會唔知加上外來人工作 發展快 唔係純粹本地人得出個數

維穩費好高
四川軍區+邊防有無影響？ 估唔到四川咁大洗

發大財咪得囉
好似 d 福建人都係鍾意去老美做高等華人

廣東都幾勁，一個省養到最窮4個省搭多個湖北

珠海市區好貴
中山就真係平

沿海可以做貿易/轉運
內陸地區要靠務農果d, 唔係咁易有正數既

中山大概幾錢1平方米

河源，電白，英德，雲浮又咪係窮

北方人好似淨係識死讀書

北方人鐘意做官，南方人鐘意從商，互相制衡

市區 鎮區?

其實好難夾硬比 珠海細過中山好春多
唔係佢限購太狼死的話仲係好抵買

珠海可以沿住條海岸線起
起出來就有人買

靚地都係華發包起晒來搞 大集團爛尾機會低d

不過珠海個限購的確好痴線

但依家大灣區好多爛尾樓，香港好多人中伏其實大陸買樓真係冇保障，唔出房產證俾你真係吹佢唔漲

不如我地扮訪問問大陸遊客對呢張圖有咩建議中國
一舉兩得

湖南人同福建唔少有學識 佢哋學識水平唔低 但取悅男人絕對高過港女
如果港女同湖南妹比 十個港男 九個媾湖南 信我 你擺上海妹 廣東 同湖南妹 加埋福建妹一比 湖南妹贏七成 有朋友娶湖南妹 我老婆老闆現任老婆又係湖南妹 之前有大學學生嚟實集 有件湖南妹 隔離係山東錃 兩回事 你會想上佢多過山東婆

小弟好buy 陀地 不過你細心啲睇港女其實都唔純種廣東血統

屌山東女人 大隻到成座山咁

你知就好啦 香港唔少上一代山東人 溝極都大件
湖南妹行出嚟好fuckable

重慶咁廢都直轄
btw點解四川會廢到咁

遼寧負咁少 真係唔撚信

四川

00後 係老竇娶左湖南妹ge產物

我個人唔認為華發唔會執7
但係珠海要責你舊錢5年
仲要限1套

大陸啲嘢關我哋撚事

政府要起錢上黎，收歸國有

加泰都係因為這個原因想獨立, 當然仲有其他歷史因素

華發？不了
中山華發有個盤出咗問題
送全屋紅色消防喉管＋全棟漏水

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

真·大灣區

唔好推 比咁多人知道 傳左去大陸 真係暴動都似

華發地頭係珠海
珠海以唔係太值得搏

山西唔係出好多煤炭咩

好似話呢十年d礦工發晒達 個個幾億身家

北京上海係吸收咗好多全國嘅資源先至有咁嘅輸出, 如果無咗首都嘅光環, 係無法維持到
反而廣東好大程度係自給自足

仲有 華為

廣東佢係咪計埋我地香港入去其實

no

諗起自己既祖先南越國俾人咁滅國
而家仲爭住做中國人
忘記哂民族國恥。。。
真係唏噓

以為冇廣東原來第一

廣東 上海本身自古都係通商城市

睇吓大陸d官，個個肚滿腸肥就知咩事啦

發覺好多人都唔識中國嘅地方行政制度

中央之下有省、自治區、直轄市、特別行政區
呢四樣野係同一級嘅，好似叫一級行政區

省：有廿幾個，例如廣東、湖南、山東、黑龍江之類
自治區：新彊、西藏、廣西、寧夏、內蒙古（當然自治程度有幾高就自己幻想下啦）
直轄市：北京、天津、上海、重慶
特別行政區：香港、澳門

直轄市嘅概念好多國家都有，例如韓國叫特別市、美國有DC，通常都係首都加幾個有特別地位嘅城市，直接under中央政府。

至於普通嘅「市」，其實都有分唔同等級，不過自己wiki啦，總之就點都係under省/自治區，係低一級嘅，所以深圳、廣州一定係計入廣東，除非變直轄（話唔定遲下成個大灣區變成直轄）。

代表人物梁振英

其實美國都係類似情況

都係有錢城市富可敵國

無錢城市窮到賣貓

加州一個州當經濟體黎睇 係全球top8

四川得成都叫見得下人。一個成都點carry全省 不過估唔到仲衰過遼寧

睇就可以唔駛電話認證，要留言就一定要電話實名認證

廣東省包埋香港啦
另外 台灣省呢？

快d傳俾廣東人睇

新彊本來正架, 起左幾千間免費教育學校先至負.
教育好L重要嘛

鄧矮仔當年「讓一部分人先富起來」
受惠於政策同極大量外省農民工
好多廣東佬都知咩事

經濟大好時佢哋咪覺得冇問題，有優越感，分分鐘覺得自己有責任帶挈其他窮省發展
但當經濟仆街時，自然會覺得其他省係負累

溝亂你啲廣東人血統

以前葉劍英勢力仲有power既時代 廣東係好惡

之前果省長黃華華 大聲過省委書記好多（全國惟一）

成個廣東做得起其中一個主因都係食住香港條水
用強國內航內需嚟比，長江同珠江都已經兩個級別

包你老味

其實呢啲咪社會主義囉
有能力有錢人要養埋窮人 呢啲叫資源分配吖嘛 大家都是同胞
有錢又唔鍾意呢種制度嘅 已經移晒民啦
點會分化到

四川唔係天府之國咩？劉備靠四川立國，點解而家變包尾乞衣省？

雖然深圳唔屬直轄市
不過佢屬於計劃單列市
深圳啲稅收廣東佬掂都掂唔到

from wiki
1980年代，中國大陸開始第三次實行計劃單列市體制：計劃單列市的收支直接與中央掛鈎，由中央財政與地方財政兩分，而無須上繳省級財政。

至於成個大灣區變直轄又誇咗啲

純9up
只係覺得好多人對中國連基本認識都冇

蜀人一早死撚晒
可以wiki湖廣填四川

以前農耕社會
四川嗰頭有一大撻平原種地
本身又易守難攻
咪變天府之國

而家種田搵唔到食
靠個海好過靠個山

廣西最撚柒，仲想話要湛江，on99

成日話鄰國事務唔好理
美國打日本，連佢哋個性格都研究埋添
知己知彼先更容易把握到機會

貧富懸殊

好多人連歡樂卡都無
十年都未去過大陸
以為大陸係十年前咁落後

個數據有幾多係真㗎？

娶老婆最好就福建啦，夠蠢

廣州好多都講架，佢地好熱愛廣東話，由其越秀/荔灣區

最慘係學校打壓廣東話打壓得好犀利

東莞無收皮廣東養全國

幾年前本土派興起
唔知邊啲on9開始傳播中國事務唔需要理會呢種思想
真係極度on9

唔理你當中國係祖國定鄰國定敵國
有咁撚大個國家喺你隔離 根本佢打個乞嗤都會影響到你 你點樣唔去理佢？
更何況政治現實係中國統治緊你 你對佢不聞不問只係一種逃避

反共就更加要認識中國、認識共產黨啦
都唔好講歷史 連佢基本架構都唔知 反條撚咩

就係窮到仆街先至想要湛江
湛江以前走私起家，好好搵架

以前80至90年代廣東省委開會真係用廣東話北佬係廣東省政府都係企埋一二邊

廣西同越南做貿易有冇得諗？

深圳好幾年前已經有人想將佢推動成直轄市, 因為佢經濟同上海已經差唔多....
但我諗應該都無乜可能.... 原因都係依家個政治氣候, 根本唔可以做呢D 事

廣東係珠三角only

根本成個深圳都係北佬話事

本身南方姑娘同北方姑娘都已經差好遠

湖南妹係幾正嘅

川西東康地區
所以好窮

有無微博文宣組煲大佢 為敵人製造更多敵人
敵人的敵人就算做唔成朋友都可以互相利用 分散敵人的注意 分薄敵人的資源 一齊搞鳩敵人 令佢唔可以輕輕鬆鬆逐個擊破 計落都無乜損失

香港市計唔計入去

總好過而家孤軍作戰等死

呢啲唔係公開數據？

根本廣東獨立先係出路。

湖南同四川妹好狼

信班鍵盤軍師一成都死。

佢地本身就有嫌隙，你上得多大陸網就會知：
－ 全大陸人都唔妥上海人 （排外＋難拎戶藉）
－ 窮省份又唔鍾意深圳 （最鍾意話深圳冇文化，如果深圳冇文化唔通你地d窮省會有？）
－ 天津又唔妥北京 （附近既資源用黎谷北京，令到自己既資源分薄左）
－ 河北省又唔妥天津北京 （同理，資源俾北京天津分薄左）
大陸人係憎人富貴嫌人窮，分化雖然唔一定即刻見到成效，但只要一有爆發點就可以令到佢地狗咬狗

邊方面先

廣東可以排到第幾？

中央領導人最top個d係從來無廣東人份

想知多d
華華咩出身？剩係知佢好出名

我一向同意同主張
愈係本土派，就愈係應該番大陸睇下係咩情況
旅行又好，探親又好
有啲on9話大陸永世唔想番
真係笑話

內陸地區交通不便好難發展，你睇美國都係咁，d大城市一定沿海

河北省所有資源都俾北京吸乾吸淨

印象中
有個北京外圍嘅鎮本來係河北嘅
但係因為佢搵到錢
所以俾北京食左

做愛同做賊都係

嗰啲鎮個個都想俾北京吸納
一吸咗
樓價會昇
因為點都叫北京戶口

東莞黃金十年

自己打飛機姐，佢地理位置太差又濕氣重，成世做死農業架喇

所以頭三除左北京之外
廣東同上海都想獨立
自己有錢到咁要養成國乞衣

早幾年去過廣西沿海
寫晒slogan話同東盟合作
但係見得最多嘅係吉晒嘅樓同廠房

通識同中史應該有教
船嘅運載能力係遠超陸路

分粵東（潮汕做省會）
粵西（珠海做省會）
廣州 深圳變直轄最好
或合併做超級直轄，依加廣州食唔住深圳啦,比人超越左，好撚嬲，成班北佬盤據住

深圳最光輝日子已經過去，侵侵搞貿易戰打殘咗深圳好多外貿公司同科技公司

廣州本身個嶺南文化氛圍好重
再加埋毗鄰佛山呢個文化古鎮
論文化其實贏深圳幾百條街
唔少廣州啲阿叔阿嬸都成陣嶺南西關味
不過中共有心洗走廣州本地文化
好多後生嘅同大陸外省人冇乜分別

客家人 葉劍英同鄉 同一派人

不過都失左勢啦

唔入流

學大陸人話齋，呢d叫智商稅

仲要平好多，所以一帶一路咁多陸路project真係dump錢落海

兄弟爬山不分化

包你老母， 香港都獨立喇

近代中國革命史
兩廣出革命家 兩湖出軍事家 江浙出財主

所以中共一定唔比兩廣人上位 兩湖都少

上海話都係咁
你依家返大陸只係會聽到有口音既普通話，其他地方語言已經接近收皮

可以用海外電話整百度acc
然後用一個acc去其他site

你要比你既敵人更熟悉佢地，咁你先至有機會嬴

江浙富庶
兩廣長期同外國通商容易接觸外國思想，同埋山高皇帝遠

Exac7ly

佢地會覺得自豪

食過？

事實係呢啲省份以外都好撚窮

全支那最窮個個地方好似係四川省

中山早幾年就真係便，仲係幾千蚊
依家全部萬幾起

最撚痴線係湛江，都要萬幾二萬，仲要係三線城市

中山咁大

沿海經濟好先正常

多片慎入 東莞街景透示支那情勢危急

睇左就感覺

陳鈺琪 祝緒丹

三毛會話23省犧牲自己經濟成就8大省市

不如 搵人去中國 籩扇動下啲人 等多人騷動出黎 等中共無時間搞香港 你唔好講咩話驚得罪中共

東莞33個鎮街，地方大人少
其實呢D片無乜意思
正如你去沙頭角、文錦渡、將軍澳工業村拍片
一樣可以拍到香港鬼影都無隻

估計你第一句未講完就已經被人拉咗

如果計埋台灣, 會排第幾?

中山其實唔算好大，不過佢哋啲鎮啲人好撚有錢，比市區仲有錢
有啲鎮嘅樓仲貴過市區

坦洲曾經接收過東莞雞竇5成功力

你應該無睇
當年呢d地方係人頭湧湧 可以同旺角比美
但近呢六七年東莞死左，相繼死亡
依家變晒死城
之前係人多到嚇死你

乜唔係小香港咩？睇刑鹿ig 好靚喎

廣東+香港獨立
成立粵國 淨係講廣東話
普通話大陸狗死開

廣東成年嘅稅都唔夠起明日大「魚」
屌你老母政府

廣東+廣西獨立就好喇
廣東省比返原有香港人/廣洲人/深圳人/有錢人住
窮人/同起工廠就移晒去廣西

香港本身都一大班深紅深藍
加埋大陸嗰班，真係

證明有廿三個省強烈支持呢個制度

所以都係網絡文宣好過 最多俾佢del撚咗個ac 無乜損失

最好用境外手機號、太空卡，唔好用實名卡、上台卡

大家可以去鴨記買年卡用

全球排13
2018年 廣東省 (1.47萬億美元)

邊度有

一腳伸開撈頭
還我南方

唔係話深圳上年GDP 岩岩先超越到？ 同埋大家稅制唔同

深圳地方無限大

四川點解咁窮

四川除左靚女之外，有乜野出產？

Push

遲啲成個香港養晒佢地呀

支爆未？

海南搞旅遊都係得啖笑，仲貴過去東南亞，有錢無錢既都搵唔到理由去

因為改革開放初期靠廣東，廣東享有多種特權，例如電視台電台節目用粤語製作。

有排都未，除非樓市爆煲啦

希望快D啦

麻辣

深圳經濟即將見頂，只要Trump繼續玩貿易戰，好快就會見到倒退

種花生賺唔到錢

獨立咗可唔可以做倒東方嘅California或 Texas?

有咩所謂支那狗不嬲做左奴隸

講就輕鬆...你不如去廣西行個白鴿轉先啦
路都係爛到仆街
起廠 ? 連運原料入去同做完運出來都困難

廣東省咁高都係託我地嘅福，冇我地上去開廠，佢地邊有咁多稅收
所以港獨有理

成個四川只有成都係其他地方仲係好落後

符合國情 先讓部分人富起來講左大半個世紀 仲有23個省窮人

四川同湖南妹床上戰力好高

香港他日有咩事入埋去
就變左香港一個地方同廣東養23省

Dllm 大陸鳩d ig 都follow

踢走西藏啦，蝕本貨

呢個list香港係咪無計到？

鄧小平屌你老母

我之前同大陸人同事講呢件事
佢話佢打死都唔信
新聞會做假
眼見未為實

又打飛機成功

佢地會將台灣、香港、澳門、當做特別行政區，唔會計落去

如果將香港、澳門計埋入去廣東省，我驚北京上海食塵都似

好sharp醒